感謝港鐵員工通宵修復車站 林鄭：情況慘不忍睹

港鐵多個車站昨被毀壞，今日開學日全線復駛。行政長官林鄭月娥在Facebook表示，港鐡所有車站今早可以開放，令要返工返學的市民放下心頭大石。

她稱，昨晚港鐵有超過10個車站受到暴力違法者大肆破壞，慘不忍睹；港鐵員工通宵達旦進行修復，減少對乘客的影響，展現極專業的服務精神。謹向港鐵所有員工致謝。

D機器壞左就慘不忍睹
D市民俾黑警打就視若無睹

咪因為你條仆街囉

冷血到仆街

條八婆學識用八達通入閘未？

仲要玩facebook 屌你老母林鄭

佢地ot都是因為妳

破壞嗰舊野係乜你都唔知啦八婆

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

對唔住黨鐵前線黃絲員工

又係到可憐d死物

仆街爛設施就出聲，一啲良知都無

就係知佢唔撚識,
所以幫佢扑爛D閘,
點知佢唔知恩圖報

又同情死物而唔係活人
屌佢老母

屌你老母林鄭你快撚啲死啦

咁太子呢？開返未

成個香港比黑警攪到慘不忍倒啦屌你老母閪

慘不忍睹的活死人七婆

真係唔好鬧前綫前線好多都係黃

721 比人打唔見你話慘不忍睹
真係cls 特首
咁撚鐘意啲死物

屌你老母講風涼話
你條柒婆一早收皮，人地咪唔洗OT囉

人 呢 死物有價值 人命無價值

香港popo 除良安暴

哦
係咩
碰

真係好撚仆街

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

721有無出過fb post？？

我屌你呀
你唔修我咪唔洗返
成班狗奴才

人命都唔夠一塊玻璃一個閘機貴 屌你老母

wfc

黨鐵員工畀佢讚會唔會想嘔?

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

林鄭有無份搭鐵

777心痛d死物仲多過d人

臭閪 d死物爛左就喊苦喊忽
市民比狗打你唔撚提？
on9 快d落地獄啦

八達通都唔識用呀 你叫佢講地鐵其中3條線既名 我諗佢都講唔出

林鄭嘅形象已經完全自毀，成個政權因為林鄭搞到無嗮公信力，林鄭出嚟講嘜都唔會扭轉民意。

香港人條命比機器，玻璃，國旗仲低

幾撚時拉佢老母去打把

個八婆黨鐵都未撚識搭, 擺明笑鳩返工返學班ON9

721市民被黑社會鞭打慘不忍睹
831市民被黑社會棍打慘不忍睹

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

咪係 佢都唔用 關佢撚事 同啲5毛一樣 香港都唔關佢事 係到指指點點

關心死物就咁落力, 8.31恐襲呢?

快啲同黑警同民建聯全員落地獄啦仆街!

721，831.

太子當晚仲慘不忍睹

柒婆

收啦八婆，咪因爲你搞成咁

黨鐵前線多得你唔少呀死柒婆!

手足們聽到啦？
佢地整翻好啦喎

咁快修好

鐵字都唔撚識打
佢同佢團隊真係好肉酸

明明件事係佢搞出黎

唔係你港鐵班前線洗咁撚慘? 屌你老母啦

市民比人打 佢仲好撚開心添

八達通都唔用0既人忍乜撚睹?

林奠:黨>>>>>>> 黨鐵>>>香港>>>>>

>香港人

有沒收到風太子站手足點？

由片段幾個畫面就肯定係慘不忍睹？收皮啦講風涼說話

721又唔出嚟譴責白衣人

屌你老母

幾十人俾人打都冇反應冇感覺

又激人

你攪能到個香港咁，仲講風涼話

都未知有無人死
唔好亂傳
未fc

但打到失去知覺，濫暴無辜係鐵一般既事實

CLS , 四五個 gp一滴聲都收唔到

個政府真係對死物有情意結